(回望昨日狗方記者會)鄧炳強其實無講大話

其實香港警方喬裝成唔同身份個時真係無犯過法

因為全部煽動暴力同犯法既全部都係支那公安

唔洗講咩FC，邊個大邊個惡就邊個正確，我地一定要煲大支那公安凌駕香港警察

自推一下

721 811

支那公安凌駕香港警察！

記者可以係呢個方向諗問題

Push

可能大家唔想用呢啲招數，但我地一定要咩都試下

一定要係唔同角度比壓力先可以逼到對方犯錯